<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Smart Ring Controller</string>
    <string name="tabSettings">Configuración</string>
    <string name="tabTest">Prueba</string>
    <string name="tvNoiseLevels">Niveles de Ruido</string>
    <string name="setting_min_amplitude">Mínimo</string>
    <string name="setting_max_amplitude">Máximo</string>
    <string name="setting_min_ringer_volume">Volumen mínimo del tono de llamada</string>
    <string name="switch_handle_vibration">  ... vibración</string>
    <string name="switch_handle_notification"> ... notificaciones</string>
    <string name="buttonAccessibilitySettings"> Inicia el Servicio de Accesibilidad</string>
    <string name="tvControllers">Control ...</string>
    <string name="tvInCallActions">Acciones</string>
    <string name="tvFlipAction">Dar la vuelta al telefono para silenciar la llamada</string>
    <string name="tvReduceVolume">Reduce el volumen del tono de llamada cuando el dispositivo...</string>
    <string name="tvShakeAction"> ... se agita.</string>
    <string name="tvPullOutAction"> ...se destapa.</string>
    <string name="btnTest">Mide el ruido ambiente</string>
    <string name="btnTestNotification">Envia una notificación de prueba</string>

	<string name="tvWelcome">
		Smart Ring Controller ajusta el volumen del tono de llamada
		automaticamente de acuerdo con el ruido ambiente.\n\n

		El servicio esta DESACTIVADO. Para activarlo
		usa el botón de la barra de acciones.\n\n

		Si te gusta esta app, por favor, puntúala. Si encuentras errores
		o echas en falta alguna funcionalidad, por favor, contacta al autor
		en lugar de dejar un mal comentario o una mala puntuación.\n\n

		Esta aplicación puede contener algun error y el usuario entiende y asume
		los	riesgos que conlleva su uso. El autor no es responsable 
		de los daños directos, indirectos, accidentales o de sus consecuencias.\n\n

		Creditos:\n
			desarrollo: Stefan Fruhner (stefan.fruhner@gmail.com)\n\n

		Traducciones:\n
			Inglés, Alemán : Stefan Fruhner\n
			Español, Catalán : Jaume Hernandez\n
	\n
</string>

    <string name="tvExplanationNoiseLevels">El nivel del timbre se ajusta
de acuerdo con el nivel actual de ruido ambiente que detecta el microfono. Los niveles de ruido
corresponden al volumen mínimo y máximo del tono de llamada.</string>
	<string name="tvExplanationMinimumLevel">
Nivel mínimo: Selecciona el nivel de ruido ambiente en el que se debe usar el 
volumen mínimo del tono de llamada (por defecto:0).</string>
	<string name="tvExplanationMaximumLevel">
Nivel máximo: Selecciona el nivel de ruido ambiente en el que se debe usar el 
volumen máximo del tono de llamada (por defecto:7000). Tienes que aumentar este valor
si el dispositivo suena demasiado fuerte. Disminuye este valor si el dispositivo no 
se oye lo suficiente.</string>

	<string name="tvTest">Prueba la configuración haciendo clic en los botones.
	Te informamos del ruido ambiente y del nuevo volumen del tono si todo funciona correctamente.
	Cubre el sensor de proximidad para probar si la vibracion funciona correctamente.
	(\'-\' dispositivo cubierto, \'+\' dispositivo NO cubierto).\n\n
	Las notificaciones solo pueden ser detectadas si el Servicio de Accesibilidad esta en funcionamiento.
	</string>
</resources>
